**Windchill 11.0 M030 Titan**

## Creazione del Progetto Eclipse via Windchill Shell

** ant -f bin/tools.xml eclipse_project.help **
NB: Eclipse superiore alla release LUNA 4.xx

## Il Progetto e' stutturato nel seguente modo

I File e le cartelle che sono in  ** codebase/ ** devono esser copiate correttamente in Windchill/Codebase

I File e le cartelle in ** src/ ** devono esser copiati in Windchill/src

La Cartella ** Utils/ **  contiene:
1. restartWindchill.bat 